武漢收回「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施

【Now新聞台】武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部早前指，滯留在武漢外地人員可分批有序出城。武漢當局現宣布「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施無效，指未經研究和主要領導同意發布。

撚死你

一定係全城人走佬